網紅話唔好再用佢嗰hashtag！

大家唔好再用佢嗰hashtag喇！

網你老母紅

Post啲裸照跟住加呢個hashtag

利申：發夢夢到有人咁做

買左佢 人地咪用唔到

搵人用public ig係咁落呢兩個hashtag啦

佢叫人唔好用jorney
人地用journey 無錯呀

條友真係煩過粒膠
講到得佢用得嗰個hashtag
又唔係專利 呀豬呀狗都用得其實
唔想俾人當宣傳
咪自己delete自己相簿hashtag

以為自己乜水
要似佢個廢柴老公咁聽佢話